「初嚐性感」未去過日本,想問吓由成田出東京點搭法好

酒店係馬喰町
SKYLINER同NEX太貴不考慮
巴士定Access Express好?
同埋點解Access Express官網無時刻表睇

行路啦

不了

行路最有效率

唔同県

咁都貴 你咪去日本啦

去飛田

行路仲慘過番印度

好密車, 最多等十分鐘就有車

Skyliner 都話貴去乜鬼日本丫

搵個短髮TB陪你行

巴士不了
down個乗換案內app，一search就有時間表

印度平好多你唔返印度吔蕉？

次次都係N’EX

同定延去

是

Skyliner咁平都話貴
klook都係$145來回

原來klook咁平
我係官網睇來回四千幾

你咪call g呀

搭京成線(KS)係東日本橋行過去啦

唔洗了
原來klook買skyliner咁平
決定買skyliner

果陣搭skyliner

是
Call牙櫻
要同佢一泊二日

樓主gay架 btw 東京緊係去吉原

唔係單程咋咩？

單程黎

仲捉你唔到..

咁不了

Call佢去送俾遊民屌

早一個星期搭access express大約一個零鐘啦
大約半個鐘一班 都ok架

最正路梗係搭Access特急
唔駛轉車

睇錯

又話唔攻擊其他i豆

樓主真寒酸

京成巴士
最平

京成access特急到東日本橋，馬喰町係隔離

NEVER TAKE JR TO/FROM NRT

攻擊是為了保護

竟然無定仔圖

用JR pass 囉

Skyliner都嫌貴你留係香港算啦

直升機

有故仔聽？

仲好環保添

京成巴士
1000円前往東京，抵到爛
不過唔好撘錯其他前往東京既巴士，價錢好貴差幾倍

環保不了
冷氣有咁凍得咁凍

Skyliner 來回 + 72小時 地鐵任搭
都係港元三百幾
好抵玩啦

Access 特急直通地鐵淺草線
東日本橋落行過去就係馬喰町
唔駛轉車

去日本睇定b？

甴近平

搭橙色果條，又平又快

上星期京成線仆左街冇skyliner 去機場。
走難式仆去東京站搭NEX ，幾驚坐坐下又人身事故呀

一千円巴士出東京駅先

上面有人話唔搭skyliner無資格去日本啵

搭總武線快速

但真係好快喎

我知快
但係咁早到我都無得check in 住
同埋我睇map skyliner到上野之後我都要再轉車先到我間酒店
Access 特急落車行一陣 /一係就巴士最平
價錢相差接近一半 拎呢一半錢去食野好過
係唔知點解上面d人講到去東京唔坐skyliner好似不到長城非好漢咁

1000yen巴士應該最便靚正

唔塞車就係,最正係京成本線,1個鐘出日暮里

Access同skyliner差幾分鐘
但係價錢差一半

京成巴士幫唔幫到你？1000yen咋

就 SKYLINER 啦
在機場近行李帶既 counter 有得賣
同埋地下鐵 3日遊客票既 package 一齊買其實都唔算貴架
嗰張地鐵飛只可以搭地鐵, 唔可以搭 JR 山手線

睇你想舒服d 定時間長d 或者比錢多d

如果你人生路不熟最好就一程到。因為你唔熟佢轉車野都麻麻

Btw
我有一日想去春日部
張3日飛包唔包
我睇map春日部站包埋係半藏門線
但係metro個網又無寫包

春日部唔包
張地鐵飛淨係用係東京都的地鐵

咁ic卡是咪全部鐵路通用？

Suica card? 我未買過呀

你其實都可以用 Google Maps 用來 plan 點樣在日本搭車

例如由成田機場去小伝馬町駅

搭 Skyliner 到上野再轉日比谷線應該係最好既

定b黎東京咩

認真答你最方便係搭京成sky access線淺草橋落行過去
Sky access線正常都同淺草線直通，唔駛轉車

其次搭巴士出東京站，1000yen果架舒服d，其實仲有架900yen，東京站去返地底月台搭總武線快速就去到馬喰町
唔塞車60分鐘到東京

去馬喰町Skyliner 轉黎轉去未必真係快好多

所以我先問access好定巴士好
係無啦啦一班人衝入黎異端審問我做乜唔搭skyliner

係路邊舉起母指坐順風車

兩個選擇，如果你拎住google map行地面冇問題既sky access啦
東京站去總武線快速個月台第一次可能會有d迷惘

坐過NEX返唔到轉頭

會睇定D片預習吓

Download 乘換案內呢個apps
一定幫到你

Ok

咁日本真係唔多啱你
日本開冷氣唔多凍

知唔知咩叫環保不了
即係理得你凍唔凍開盡佢先算

出上野只係50分鐘

出東日本橋幾耐？

好坐係好坐，但慢過京城本線

同SKYLINER有乜分別
我見佢平少少

通常都係睇你直接去邊度就搭邊架

去馬喰町

應該係坐京成access

咁都貴返屋企飲奶啦

歌川広重當年畫東海道五拾三次都係咁行

咁坐直升機囉